九龍塘牛津道要人！！！

師弟妹俾學校打壓得好勁！！
各校友出手聲緩啦
聽朝見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

推

tui

校友推

推！！！

個到咁多間學校

喇沙利道x牛津道x何東道

WFN Version

🔊
誠邀各黃笏南校友，於九月六日早上7時，回母校守護師弟師妹。此活動會與鄰校校友合作，創造聯校人鏈，同時歡迎在校生參與。

五大訴求 缺一不可

罷課不罷學

6/9 (五) 早上七時
黑衣口罩 牛津道1C集合
—————————————
MCS Version
誠邀師姐回校守護師妹及相鄰學校校友參與

五大訴求 缺一不可

罷課不罷學

6/9 (五) 早上七時
黑衣口罩 何東道五號集合

牛津道校友聽日見！.

聽日見！

七點見！

舊生整個關注組先

推！

比多d人見到！！！

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

個個講林鄭撤回，但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

喇沙利道x牛津道x何東道

WFN Version

🔊
誠邀各黃笏南校友，於九月六日早上7時，回母校守護師弟師妹。此活動會與鄰校校友合作，創造聯校人鏈，同時歡迎在校生參與。

五大訴求 缺一不可

罷課不罷學

6/9 (五) 早上七時
黑衣口罩 牛津道1C集合
—————————————
MCS Version
誠邀師姐回校守護師妹及相鄰學校校友參與

五大訴求 缺一不可

罷課不罷學

6/9 (五) 早上七時
黑衣口罩 何東道五號集合
————————————-
BHJS Version

誠邀各何明華會督銀禧中學校友，明天返回母校，共同守護師弟師妹，與相鄰學校校友創造聯校人鏈

五大訴求 缺一不可

罷課不罷學

6/9 (五) 早上七時
黑衣口罩 牛津道2號集合

#守護師弟妹
#何明華會督銀禧中學
#非以役人乃役於人

聽朝見

聽朝full gear見

推呀推呀

推爆佢！！！

q

同我上熱門呀

P牌仔推唔郁

Push

Pish

推爆佢

牛津舊生幫推

不推不是人

牛津

銀禧呢！

9/9 有另外一個 今晚公佈

推撚爆佢

maryknoll女女

十連開始

Pushhhh

銀禧嘅同我入嚟

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

人呀

push

海天一片

teoi

可唔可以講下用乜野方式打壓

96 遮打集會
97 機場
98 美領

你move on了
但他們呢？？？

五大訴求 缺一不可
港人性命 珍而重之

一中舊生gogogo

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

p牌仔推唔到都要留個言支持下

光復香港 時代革命
They cant hear you!!!

PUSH

好多間學校喎，全部？

4間咋嘛

咪寫左門牌號碼

一中唔輸得比保良局

Maryknoll,、黃笏南、賽官、銀禧
啟思、CCC

隔一條街嗰啲係咪唔計？

拖完去牛場食早餐

支持聯校做！

Push!!!

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

賽官呢 有無人！！！

聽日喇沙都搞同maryknoll隔一條街唔好忘記我們

賽官人let’s go

推呀！！
Joint school人鏈

聽日見

P牌仔推唔到

P牌子係到扮推

推呀！！

幫你推
利申：你地對面

校友支持！！

牛津道校友

幫手推

邊間？

去

得賽官先係

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

再推

Zhita Wu 中文全名係鄔幸恩

牛津道校友推一推

加油！！！！

推呀

牛津道校友大力一推

聽日邊度等

黃芴南師姐師兄要出黎幫手啦！！

up

幫推！

已有group

有份！
一齊黎！

仲有喇沙！

你邊間就去邊到等

一中人 聽朝見

延文禮士道既舊生呢……過唔過得黎㗎……

師弟妹加油

黃FUCK藍?

1C校友推一推

過啦

push 一中今年啱啱換咗校長 有冇人知條友立場？

各位牛津道朋友，幫手丫，香港人加油💪加油加油

Ok see u tomorrow

大力推

推，我要拖Maryknoll

中小學都喺度讀，聽朝見

推啊 牛津道人出黎啦

推啊

繼續推

推呀！

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

推上熱門呀喂

推一推

來吧來吧來吧

校友出嚟喇!

好似話想連到去民生！

我記得14年嗰陣梁校工幾好 俾我地派傳單絲帶罷課

校友聽日見！！！

push 校友記得來

係時候翻母校探吓KCC條廢老

KCC自己咪又係講粗口，F4嗰陣上堂無啦啦講頂你個肺，真係人一藍腦便殘

九龍塘見

有呀屌

係牛津道人就黎啦

有冇賽官人呀

PUSH!!!!!!!!!!

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

繼續推 聽朝見

嗰陣算係咁 好似比學生全日唔上堂然後搵老師陪

對呢條友無乜好感 但又未到反感
我覺得佢係終極左膠 唔係反對大家上街但唔好暴力同認為「唔好將政治帶入校園」嗰種人

好想去，但係七點九就要番到公司，趕唔到

聽朝見
9點番工都黎

一中

睇完個msg唔覺wo

咁你真係番好早！

黎啦黎啦

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

聽日見啦

聽朝見呀咁多位

得小學係基華讀...😪

九點返工而家出門口

精神

起身屌閪喇喇

出左門口啦!!!!

+1

大家加油啊！WFN

就算大家不滿KCC講嘅嘢
陣間都係保持冷靜唔好嘈佢啦
廢事師弟妹難做啦

人呢 又話要人 呢到幾十個都冇

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

推推推

Coming

讀書個時都無咁早

呢句真

搭緊頭班車 巴士都冇咁早開

推！！！
塞滿牛場

WFN Maryknoll 多人到

星期一繼續

實官人可唔可以再多啲

原來賽官人係睇連登先到！你地開番tg grp個d 推俾多d舊生睇啦

Wts問左幾十個得2個黎

Wfn好多人

wfn the glory

今日黎唔到既話 9月9 再黎過

但係當年參與既人少到可憐